myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

各位街坊今日辛苦晒，
聽日透一透，和理非出嚟攝下時間

呢個係myTV SUPER 最大廣告客戶香港迪士尼樂園，幾日前最新嘅回應

大家想唔想佢哋撤回廣告呢？

— — — — —
抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

港共兩個爪牙：文攻 (紅媒)、武鬥 (警黑)
遊行前後請幫手攻FB

文宣加油!

今次行動嘅宣傳poster

原本帖文：
香港迪士尼，或成為TVB最大廣告客戶

我懷疑係植入式廣告，有其他巴打應該搞緊，淨係靠我哋團隊會做死我哋
大家要多啲自發做嘢，如果無須coordination嘅project

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

推
得1300個like咋
全港連登仔應該唔只1300個掛

人哋做得咁辛苦日日睇住TVB廣告
大家連click個like都賴？
大家唔係唔記得TVB有幾咁仆街下哇？定係就咁麻目左
今日午間新聞TVB又係咁播街坊話示威者搞破壞嘅片啦

仆街死啦TVB

喂
出街咁熱咁辛苦你地都做咗
係咪咁個like丶去Facebook留個comment丶做下鍵盤戰士都咁難呀

屌你地
人哋咁辛苦整合晒TVB廣告資料

你地平時除咗淨係識出口術屌下TVB之外
仲識做乜

支持下啦好嗎

推呀

唔好入嚟正評就算
Like facebook page呀
叫埋你啲朋友like

好多謝你

佢哋班人好無良心
Click個like都懶

推

Fake news丶分化post就咁撚多討論
做實事嘅post都冇人理

唔好再睇垃圾錄音機記者會啦

入嚟like Facebook page啦

推呀

手足日日要焗住睇TVB真係好慘㗎
大家幫下手啦

冇人推唯有幫手推

原來本地客有40%

樂園入場人次有增長，其中來自日本、南韓及菲律賓，分別上升44%、34%以及12%；然而，入園人次當中仍以本地客為主佔整體40%；內地則佔34%；來自國際市場只佔26%。

個個星期都示威遊行
依家一定少咗好多年輕人去

myTV SUPER 最大廣告客戶 - 香港迪士尼樂園嘅回應

唔好再睇無聊錄音機記者會啦
入嚟like Facebook page啦

手足做得咁辛苦但冇人理

抵制TVB好Easy，請到以下FB，每日追蹤TVB廣告，恥與為伍！
LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:
TVB廣告客戶名單 (新增myTV SUPER名單，消費前諗清楚):

手足咁辛苦開咗個post13個鐘
竟然一版都推唔郁

手土

推

推一推

終於突破1400個like啦

大家快啲like個page
比動力手足做嘢啦

下面嗰張啲字體

樓主下一次開post時記得貼link去其他post到宣傳

CCTVB係好重要嘅戰線
辛苦樓主啦

去海洋公園都唔去迪士尼啦

係迪士尼咪撤回廣告之前唔會再去！

push

垃圾TVB日日誤導香港人
唔執笠冇用呀佢

幫推

屌你老母TVB

文宣巴絲加油

枉我睇咗佢咁多年
TVB竟然出賣港人！

不能饒恕！

輕輕一push

局勢一靜落嚟就搞下tvb

tvb 收皮啦

繼續追擊CCTVB！！！

真 A餐兄我見到實幫你推

Mytv super 估唔到一招就畀我哋收咗皮

呢張圖超可愛囉
邊個諗出黎

再推

而家太多posts啦，大家加油
再推

推啊
TVB新聞部不得好死

真係
垃圾post就推得咁快
做實事嘅post就冇人理

香港人唔係咁善忙下話
咁快唔記得TVB助紂為虐？

追擊CCTVB

支持巴打！

支持林鄭，警察打得好

推死tvb!!!

好鍾意呢幅圖

可愛得黎好邪惡

有啲想揭開裙底

不過更加想打爛部電視

Pushhh

P
U
S
H
!

大家like 咗未

唔好放過cctvb

推到迪迪尼唔再落廣告

唔緊要啦，我自己都唔得閒推，希望放工推得郁

呢個開post第一日反而推得郁：
香港迪士尼，或成為TVB最大廣告客戶

推到TVB仆街

推到tvb收皮

多謝大家

屠cctvb小隊

如果我重開post，標題改為
香港迪士尼，或成為TVB最大廣告客戶 (2)

我覺得可能推得郁

我都覺
佚名

你要開宗明義第一句就叫人入去like page
跟住就貼link

要加粗加大字體同轉顏色

屌你老母TVB

Btw大家記得對街坊禮貌啲
唔好郁啲就屌人老母

前線記得冷靜啲啊

大家唔好入嚟淨係比正評
記得like埋個Facebook page

好多人都淨係正評完之後冇like

成日屌和理非唔做多步丶屌返工撚自私
咁點解大家都唔做多步
第一步由like page丶罷買，打殘TVB做起

LIKE數就是力量，嚇怕廣告商
Facebook:

好驚連登仔話我上嚟呃like，好難估計

咩呃like呀
個page打擊CCTVB
個個舉手舉腳支持啦

用廣告商壓力迫冧CCTVB
好過打佢前線記者

個page就嚟突破1500個like啦
加油

無線新聞，出賣港人！

多謝你，我放工重開post，等你推得冇咁辛苦

辛苦你同埋咁多Admin先啱
我都係推下post啫

你地要日日mon住TVB廣告
仲辛苦

陣間放工再幫推

政府係大股東
唔好祈望唔會落廣告係CCTVB

得罪講句，迪士尼駛撚驚咩，政府係股東，9成客又係支那人

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

上面有手足搵到新聞話有四成係本地客

政府係大股東姐
但管理層應該係以商業考慮行先
畢竟有大約一半股份係迪士尼

撤左即刻升級張年卡

去迪士尼個Facebook留言
影住你之前張卡

究竟TVB奶共嘅記者幾時死全家

支持樓主

快啲like Facebook page啦

Push

TVB死有餘辜
大家唔好咁善忙
繼續追擊TVB同吉野家呀

Sorry hi錯掣
幫巴打推一推補鑊

點解可以咁可愛

升要遲啲先搵工先
買物資買到冇錢問朋友借

咁又唔洗咁博
講真係香港欠左你

真心唔想有手足訓身落去，更加唔想有人被捕
總之大家加油啦

推推推！

Like左未

推死TVB

🔨🔨🔨TVB

好心痛啊
有唔少前線仲細過我
好彩幾個熟既大陸frd(黃)都有錢可以救我
不過係最窮嗰時，正苦俾左4000蚊我，扣低少少然後又攞去買物資

袁志偉幾時死老婆

基

不嬲唔係做香港人生意

Gichi抵制TVB

快啲撤啊屌 同TBB泊埋一齊影衰哂

多謝巴打
好想啲廣告可以過哂去viutv 度
Btw 有冇諗過籌旗落fb ig ads 等冇上連登嘅人都知？

上面有手足搵到新聞話有四成係本地客，大陸客都係得36%咋
雖然我估本地客個票價普遍會平啲

另外佢係myTV SUPER落廣告目標都係香港人姐
大陸人喺大陸係用唔到myTV SUPER

剷除TVB，人人有責！

Like page呀大家

垃圾TVB

夠唔夠TVB有料到呀

北角有料到

#24 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

PISH

Tvb

TVB再次捏造事實，將民間記者會發言人說成"網民"，懷疑能夠對踩低發言人嚟抬高自己。

發言人: 我地並唔係代表抗爭者，亦唔係大台，只係一個平台去邀請唔同持份者上黎發表意見 (46:21)
傳送門:
－－－－－－－
🏃🏻‍♂️請即follow:
FB:
TG channel:
TG 抵制廣告行動組:

大家請努力推機場

呢家到返和理非會回呀！

繼續狙擊

不如搵日光復迪士尼？

咁又唔洗
山長水遠入去送錢比迪士尼賺咩

推動佢無真 香港人去